係咪得科大未有人自殺過。。。

張大專list冇科大

唔係掛

唔係，前幾年先有人喺hall 6廁所入面自殺

好耐喇，12年果陣嘛

夕陽斜照風卻是涼

入得科大預左爛grade 個個都爛就唔覺有問題啦

以前明明叫做university of suicide and tragedy
而家竟然係最少人自殺的大學

以前有 而家反而冇

好輕鬆

入得科大
已經有死既覺悟

大家鬥慘然後覺得自己冇咁慘 ？

University of Suicide and Tragedy

讀ust鬼得閒自殺咩

Winter個sem break放成個幾月咁開心仲駛乜自殺

太忙
唔記得咗自殺

CUHK變左see you HK